CLS!! 粉嶺暉明邨已經有毛氈，摺檯，風扇!!!

政府好愛國！！！

cls

屌

粉嶺居民一失守就........

Push

根本想靜靜雞
唔係前日有巴打爆大鑊
佢都唔會出聲認

好賤!!

丘品入到去

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

尋晚已經影到搬入去啦

好賤

仆街

拎出嚟做 rb

pish

黑警死全家
高官死全家

上樓盤撚哂落街啦

緊係攞返屋企自用

死撚得
粉嶺藍屍係時候還啦

要風扇做乜吹病毒出街?

隔離都隔離得咁嘆，有單位住

政苦又 嶋撚屎屎 想當人唔知
屌你老母 食屎狗

派晒俾街坊用

點入到去影？

丘品入左去做live

痴線！！有水壺，有紙巾仲有舊皂，預備隨時入住

棟樓著緊火

邨都燒埋 住你老母

好似話係泰暉樓

自燃

有冇送貨日期睇？

拎曬去做抗爭物資就好笑

攞出去俾露宿者啦 呢2晚天氣凍呀

鬼撚崇崇

btw 驚炒車 見日期是 2019年12月xx日

拆爛掉出去做rb

推

咁曬料 拎出去做物資守城

屌你老母，呢啲就咁撚快做野

佢點影的

開花呀仆街

仆街啦仲話冇打算用 呃邊個

物資站

仆街政府講一套做一套

又出賣香港人 咁多物資 從來冇香港人份，屌佢老母

推！

一把火無哂啦

燒得好 Yeah

燒左條邨佢

拎出黎派

過分到

丘品新聞記者親身入左去現場睇！！
暫時記者見唔到有人住！但齊晒野！！

粉嶺一失守

網傳照片啊, 睇清楚D 先, ok?

驗貨日期嚟

直播入去㗎

比藍絲做勇武，你地做翻和理非角色啦

diu

比手足用

molamola。

屌 根本就俾d 大陸西住

北區兄弟帶齊裝備幫拖！😡

岩岩先入完去直播

淘大2020

仆街！

借位

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

粉嶺居民真係要好好把關

守住佢啊

香港屎上大型兇宅上線了

你估黑警去清場，今晩十八區會發生咩事

燒緊？

目測有兩座大堂自燃

DKLM

卑鄙手段

拎黎派比手足

狗政府賤到

派一間死過人既新公屋畀人住

今日唔清場,後患無窮

好癲齊晒
我帶條電話叉電線可以入住

準備充足，話唔用黎做隔離營都冇人信
粉嶺人等死

慌死柒婆唔係話香港有抗炎經驗 又想擺彩咩

自發搬返出去 唔好等佢做野 既然佢可以擅自決定

VIP對待 又唔見佢對香港人咁好? 有冇送過家居禮物呀?

仆街想先斬後奏..

大家歸位

燒撚曬佢啦

斷正

拎去賣晒佢. D 錢用嚟俾手足.

Good idea

真係偷偷地唔理香港人反對去做
大家知要點應對政府啦

柒婆諗住又為國家立大功

依家係咪就係燒緊呢啲嘢 ?

手足要準備

火燒園明苑輝明邨 ?

真係唔明點解警察有宿舍？
醫務人員要通宵轉更無宿舍？

殺菌呀

搬走晒佢啦

投訴到酒店趕走晒啲大陸人

粉嶺做大佢 ，長者圖

死仆街 好撚賤

廣傳畀藍絲啊！！！！！
唔好收收埋埋

Pish

push

仲話目前冇計劃使用

政府有邊次唔係講大話！！

早有預謀

12月頭已經叫貨, 即係11月底已經知道呢單野

即係疫症係幾個月前已經出現

一貫語言偽術, 無計劃使用, 一用就有計劃

香港人上公屋：排到死都未冇
支那狗冇地方隔離：即刻有

推！！！！！！

燒

大家眼見係醫院隔離就醫個案，居然會有人唔知做乜鳩要逃走，你估安排係高密度民居隔離，再走犯會有咩後果？？

風扇吹口菌出街

仆街政府！！！
已經可以隨時入住啦！當然唔駛再有準備工作啦！！

即係香港收order 要食咗班武漢佬

燒晒佢

可能有人主動話想幫阿爺手！！
班狗官鍾意奶鞋底！！

因為全香港只有3.3萬公務員係對777忠心耿耿，當然要好好珍惜

唔係諗住養班仆街養到夏天掛

係邊個巴打爆 要多謝佢！

片

我屌你啦丘品新聞
頭三張我地班師傅相你抗乜撚野水印偷圖當自己野

示範單位好正，歡迎入住

sorry, 我無睇~

今朝有housing吹雞要年初2返工
有批兄弟知道幫手影真相就夾硬返左去開工

今朝無病人入去
得送貨佬housing sir同師傅
唔知點解今日裝左爐之後師傅唔閂返個煤氣閘制

「唔閂返個煤氣閘制」我係水電白痴即係會冇熱水用？

試密爐通常閂返好d制
入伙先開返
D師傅粗心大意
味今日大堂燒得好旺

畀中國人住既隔離營 環境仲好過 拘留抗爭者既新屋嶺

即係依家一有少少火就變猛火

hahahahaha
政府一早想幫中國收病人
一心搞死香港

一早就知要送落嚟幫支那執屎

肯定收埋比支那人住

似坐監

聽講勇武藍絲大叔燒到煤氣喉

入面D野2019年12月12日已經準備中/準備好

姐係政府一早就知上面爆緊, 但又唔做任何野防疫

講完

大叔好野～～～

一家人當然唔可以防！！

玩完

玩完 粉嶺正式獨立

師兄做入面 ?